任何有微整/ 大整嘅女都係臭雞

我正式宣佈 任何有微整/ 大整嘅女都係臭雞

唔好降低連登質素啦

整完就係想有錢佬睇中，唔係雞係咩?

即是中整ok?

箍牙係微整定大整

好撚on9 死貪錢港女

中整都唔撚得~